求救！生唇瘡可以點樣快啲好

搽咗隻藥膏但無咩效，佢依家已經有粒瘡入面仲有啲水

要相之後再貼

食b雜有無用

每日飲一杯紅菜頭汁
打爆D維他命俾自己, 過三兩日就會好

砍掉重練

揸凡士林 樽裝唇膏裝都得
快好就唔會太快 但一定可以減低復發機會
利申:冬天成日生

有d人話成個奇異果食 幾日內即好 因為本身係缺少維他命C先會生

咬𨶙爆佢

再加上我之前成日捱夜

爛嘴都似

切

千奇唔好整爆 d 水泡，會蔓延到週邊，好大鑊，所以點痕都要忍

之前有藥房職員同我講，生唇瘡就算唔理佢都會好返，不過就要比較長時間，買野搽就可以令佢快 d 好，我上次生唇瘡每日有搽藥都差唔多成個星期先好返

雙飛人
feel到㷫㷫地就發出黎既時候搽 直頭唔會發
發左先搽就好快結焦

記住要密密搽，一日搽十次

講野爛口爛埋咀

叫你唔好亂咁奶.....

我都幾爛口 口德分長期-10000

A09嘅我都想有得奶

認命啦. 捱2星期，自已會好，無藥幫到你

真係好煩

有藥呀不過效果因人而異

咁我算唔好彩，大大話話廿幾年，試過10幾隻藥，都無邊款幫到手，唯有認命

等佢就起既時候就要搽

你要一起即用藥
我試過佢一有小小來料就用
粒野發唔到出來

試試去幫人口爆
破而後立